# Введение
В папке `src` представлена примерная реализация проекта на фреймворке Yii
В проекте реализовано 2 модели Autor и Post, один контроллер PostsController и 1 экшн - PostsAction, возращающий список постов

Документация по фреймворку https://www.yiiframework.com/doc/guide/1.1/ru/index

# Задача
1) Необходимо реализовать поддержку тегов для постов. Для этого нужно реализовать модель Tag, и добавить связь в модель Post

2) В PostsActions добавить поддержку фильтрации записей по полям author_id или по массиву id тегов

